屯門人今晚好勁

你地依家知屯門咩料啦

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

行得好鬼快 屙完篤尿要靠聽搵返隊頭

一到左建生叫左幾句無啦啦就散戀哂
全街坊

建生叫得好大聲，住廿幾樓都聽到～
我miss左個接力☹️

香港人，加油

隔離有行動基地嘛

係WO 屌,唔知邊條粉友射過去
不過~~~~核爆都唔割

果基地，出面望入去，無晒警車，好吉咁

睇黎有局@@
要係公海講講

大家唔係約定好 贏嘅時候 要除低口罩煲底相見咩
仲未到嗰個時候呀 仲未係最後呀
一齊堅持到贏唯止
約定大家 光復到香港嗰一刻 煲底見

[小心風向]最後一戰？？？？？

6月前，起麻5-8架警車拍係到，但6月後晚晚無車

可惜無乜人講

大圍都有集會，屯門行完就散左.....
我剛剛miss左呀😞
屯門牛，加油！

係呀～
公海個大group...得10頁，仲要相得一兩張